其實每次睇牙醫 我都會好驚

但每次我都會同自己講 有靚女助護既

睇撚倒咩 個個戴晒口罩 唔好FF嘞
準備定成口血又痛又痺啦